好攰，好辛苦⋯

係外地讀書，6月返左黎放暑假，之前每日傾計持繼左半年，結果最後手都無拖過就比條仔拒絕左。
未戀先失，再加上當時成個香港嘅氣氛都好壓抑，我成個暑假唔係返工就係去發夢，唔係心理上嘅抖唔到氣就係物理上嘅抖唔到氣。日日有日程，我發夢仲準時過我返學
離開香港飛返去讀書，無得夢遊，無得齊上齊落，無得每晚9叫，無得撚狗，無得幫拖，無得跳高，連和理非執下垃圾都無得做。

之前夢遊我成日單拖，因為我知道只要出左去，我就絕對唔係得一個。
但而加⋯⋯真係得返我一個⋯⋯

uk or us

外國係新生身份?你外國既朋友呢?
你係外國都唔係得你一個人呀,香港既人無離棄你,只係你肉體唔係香港JA MA

本來就無開始過，執着不曾發生的事，苦的是自己
一念放下，海闊天空，未來是你的

海外有時都有巴絲搞遊行，出席嗰啲囉

𨳒 攬吓先